林卓廷 01南早爆人大再出招！ DQ區會DQ超區趕盡殺絕！

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing
林卓廷
01南早爆人大再出招！
DQ區會DQ超區趕盡殺絕！

林卓廷 Table TV
5.34K subscribers

香港01、南華早報揭露人大又再出招！難道中方打算DQ區議會、DQ超級區議會，想盡情趕盡殺絕？

🔻支持Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

如果連報名都DQ
投紫荊黨算